Pro club 招人

剛剛開左個新club
有興趣留低psn一齊玩。
新手老手都ok，最緊要肯傳波。

AdamsCC12

打開CAM / CDM

聽日add

join

ST/CAM/LW

shd05152

Psn: L7SevenHo
只識打ST
跟過幾隊都上到D1
主打12傳波走位
我冇多餘嘅花式動作 穩打

Psn : Reuzillera
少玩skill多傳波

今晚有冇波開

有

幾點

依家add

1045

join

開緊機

想打proclub 有冇人可以一齊玩

Success club

Psn : C8_SON
主打CDM....其他位都可試

今晚JOIN 多數打到幾點

Psn id : Jers_kana
我有多2個朋友一齊 想搵人一齊玩 但唔介意我地廢就得

10點打後

無問題既

仲招唔招人

Yes

Cdm

有意 psn:BrianYau0852

有意入隊

id sstkin

psn: XIII_SetxZURG

而家開緊波？

收唔收PT
可打中前場 平均8.0

仲收唔收人

平時幾點打??

夜晚10點打後

cam cdm 唁唔扭波 所以唔會上腳

仲收唔收人？新手，打防中
PSN: Ericeason

琴晚well played 前鋒入好撚多波

仲收唔收

Psn?

球會名係乜？

psn sstkin 求收

已加PSN好友，點入球會？

邀左

可唔可以加埋我
psn sstkin

Add左

Psn: Daveleung1988

宜家玩得

加了

今晚玩得 自問高質素 呢幾年都keep住踢自己開隊波d1 title 想試下轉下環境
多數平時晚晚玩得 可試腳？thanks

Psn : getwellsoonn

唔洗試唔獨食就得

psn cheung9618
踢開ut想玩下pro club 左翼

加左

推